about double contract

我依加要等到11月先返工（big 4),如果我8月中至十月 做boc bt,係咪唔得？
兩份工都有offer